最後王牌

只要唔交税，政府就會破產

到時就我地鐘意點就點